突發 民主黨遊行緊

from apple daily

比緊警告

推

西區藍到仆街

民主黨想R選票
就5月24出黎帶隊
最後機會

幻想下好

出左防暴

有衝突

link?

警犬又上嚟吠
你地就嚟要做狗嘅狗啦

邊區

見住胡志偉啲狗擋住都繼續向前行
唔理咩目的同原因
最少做緊佢地應該做嘅野
如果拉埋就更fitfit

咁突然？依家？

行去中聯辨

西區警署 中聯辦對出

係，對警方嘈緊

黑警咁落力做乜
都就快變comdom

big雲

民主黨 賣香港
一次一次拋棄香港人
此post已完 拉

攬炒不是口號